十月前訂購十萬枝美國國旗, 有冇可能做到?

有錢就得。

可唔可以混搭德法旗

有呢個數，咪搵多幾間供應商

整個百萬遊行用萬國旗，唯獨是支那除外

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

台灣美國夠屌

英國同支那

一開始迴響係大
依家已經WFC
美國人仲係食花生心態
個個等睇天安門2.0
你同佢地傾下就知

就10月1啦

唔好激嬲共產黨

英國奶共就算啦
法國就黃背心運動，佢自己都係暴力鎮壓示威者

英、法旗可以考慮唔洗

推選美國、德國旗

邊個最開心

臺灣綠島旗

打咁大篇文維穩

起底一睇

錢呢

要諗下用完之後點處理

如果唔係會畀人詬病

屌你紀念品黎嫁

1千枝已經好西利

雪山獅子旗

「圖」多個內地日文Twitter帳號惡意抹黑示威 並大量宣傳解放軍資訊

唔好啦！將來係美軍駐港